新手想買美股

但係對美股一無所知，有冇師兄可以簡單講解下？
點解近排美股係疫情下都走勢咁強？
想對美國股票市場認識深入少少先買
如果我想買google, apple同visa,
有咩要注意⚠️？
坦白講，而家佢哋走勢咁強，高追有少少唔放心

年輕人要有啲大志
買就買tsla啦

你唔好入市住
一年後再開PO問返同樣問題

開個紙倉買, 一年後就知答案

同意你既講法，依家升得太高，你等遲d佢地跌返先入市，好似年尾總統大選會再跌，等出年年頭先入，依家入既話入左冇幾耐就會跌

pish

有冇師兄可以俾啲專業意見

交少少學費 自己試下咪知

股災近了

Jd . Baba . Nvda . aapl 是但買啦

有冇實時嘅模擬(paper money) app介紹?

交少少學費就識

驚閪 美股唔撚會跌 就算跌都好快返到家鄉 放心買就得

美股切忌止蝕

唔好信講股佬就得

唔好信大行

止蝕係懦夫行為 d傻鳩買埋d on9港股先要止蝕

今日高位 明日低位

無限qe都驚跌不如去做定期算

港股根本唔係投資
只係收息

多謝咁多位巴打意見

咁撚惡

冇呃你架樓主
認真答你當我地講笑

唔想高追咪跟巴菲特買舊經濟股

股災來了